陳肇始入受限區遭警截停 徐英偉陳漢儀話「職員嚟」解圍

陳肇始今朝同徐英偉，以及衛生署長陳漢儀行入受限區嗰陣，帶頭嘅徐英偉同殿後嘅陳漢儀都有掛上證件，陳肇始就冇。把守住受限區鐵馬嘅「士沙」（警署警長）隨即就截停咗佢，當陳肇始想攞翻張證出嚟畀「士沙」睇之際，徐英偉同陳漢儀好快就幫口話「職員嚟」，然後陳肇始先獲放行。

無人識你啊

識你老鼠

阿sir做野唔洗你教

陳肇始睇黎好快腳痛

Who

以為佢係行過嘅阿婆

自己人

Show 都唔識做
隻狗應該照要求佢show pass 先放人啦on99

無委任證知閪你係警察咩

陳局長變陳職員

以為戴住口罩仲人人認得你啊笑恥？

連陳姑娘都唔識 隻狗聽日唔洗返啦

伙記？餐廳嗰啲呀？
再嘈國安法拉鳩你呀

局長變職員,內部都唔妥佢

俊？邊撚度俊呀？

差左未屌佢:阿婆你行嘜撚野

阿婆,你乜水

自己人呀 𨳒你老母

陳姓職員

局長就可以無證？

收皮啦八婆你邊位呀？見到警察自己醒目啦

職員

姑娘都不如

假職員呀

狗：八婆，你邊度架？
恥：食衛局長
狗：無人識你呀

點證明佢係局長？

識你老母咩陳姑娘

狗：你食衞局長？我警署警長呀

狗：局你老母呀 死甲由

阿sir : 喂！阿婆你邊位呀？執紙皮係另一邊喎

如果隻狗屌鳩佢再撳佢落地就搞笑

政務司都照屌，怕你啲局長

始？ 邊撚度始呀？ 人起朵你起朵

你邊到職員呀？ 拎個職員証出黎睇下
上番行人路！我叫你上番行人路！
你依間唔係認可機構， 快d離開， 唔係告埋你

點證明你係局長?
有冇帶合約來?

張證假既

分清主客未呀

香港皇軍地位超然

柒過28座大王

陳姑娘唔洗返喇

咩啊 又唔洗show 證
一句自己人就搞掂啊

食衛局定保安局大啲？

黑狗>all

警局最大

黨中央>黑警>特首>劣政司>其他

你話職員就職員呀？

終於有圖

陳condom準備被辭職

Police State呀 話9知你焗乜

你都on9
邊個有槍邊個話事

士沙都大過你局長

恥：我...我叫阿始
狗：恥？邊撚度恥呀，睇過？屌你老母

咁係咪證明單嘢唔關防疫事

主人都唔認得

冇人放你係眼內

其實陳肇始由真係太過普通呀姐樣

笑撚咗

個LOOK似去行街市

屌你老母你邊撚個呀？
比左小費班公安未？
未就想入毒區？？

早柒係佢嗰兩條𡃁話佢係職員

最柒

飲完茶返屋企

呀C奶, 你想去冰？

點解佢地入左去又可以出番黎 但菜販餵狗就話入左去出唔番黎

局長執行職務期間 係唔需要展示委任證

呀婆上返行人路

笑恥係咪冇同皇軍行禮咋

黑警: 請問你邊位?
ON9: 職員黎
逃恥: 我職位高過你既護士

士沙事實大粒好多
高級狗見到士沙
都要俾面中

恥正想喺手袋拎張職員證出嚟

狗：屌你老母想攞乜L嘢出嚟呀？（一嘢將恥撳喺地）襲警呀！你地咪L行埋嚟呀！係咪想搶犯呀？

散仔會會出聲明屌柒陳姑娘

cls, 局長有局長嘅尊嚴，
做緊野點解要向你出示局長嘅職員證

咁咪得

下屬稱呼自己老細做職員

你咩事架，人行你又行

陳肇恥毛

而我不知道陳肇始是誰

唔知如果比卡超冇證想就咁行入去又會唔會揸咁正呢

黑警 : 死開啦阿毛, 阻撚住晒

點局法啊？一哥豬扒啊

以為係呢區街坊 年齡衣著外表fit哂

阿姑你乜水呀

當陳姑娘係樓上住既阿姐
見佢嘈嘈貢
一陣落埋孖葉就好笑

警察做野係唔駛出示委任證

邊個搞我後面

咁多個政府高層， 其中一個show 咗
已經證明到其他人都係，
點解重要個個人都show

望落都似住係呢頭附近啲呀婆

皇軍大哂架，聽日準備收散仔會會長封信啦

傻鳩

應該要大叫 「我係食物及衛生局局長陳肇始教授！ 後面嗰個係我下屬！」

冇人識你呀

Pass? 咩黎架

陳姑娘行先

黑警應該用胡椒噴霧先岩

又想搵朱媛？

陳肇始 點解可以入

1: 護士局長都唔識 被截停
2: 職員黎
笑撚死

除左驚賊全部要戴證

算唔算降級

姑娘黎

依家冇人識你呀
人起朵你起朵

who？

一個局長著到成個廢老c9咁

陳姑娘都唔戴委任證

陳笑恥正白痴，以為局長就唔使戴證。
香港只有黑警唔使戴證咋。

張政務司都要跪低，陳姑娘算老幾？

而家無人識你wor

哈 哈 哈 臭8婆

Sydney Mouse

陳笑恥又攪到狗隊上報 笑恥一陣會唔會比人捉入狗屋姦呢

諗起都興奮

譴責有公職人員唔配帶可以識別其身份嘅證明進入封鎖範圍

正路佢應該係全場最大粒
個限制令又係佢發出

笑到我

伙計

頭又唔梳 著住件阿婆羽絨褸
幾似油麻地街坊

呢隻狗一係升左白衫,一係俾人搣柴

連張建宗呢個頂頭上司都夠膽屌嘅時候，區區一個局長點會放你在眼內

笑死....係狗眼中咩人都係低等
陳肇始捉埋林鄭一齊來先得
無人識你呀 人響朵你響朵

警員收到通知，明天起需在家人隔離十年！

派袋物資俾佢就搞笑

至今一直單身
唔知邊個呀蛇咁有福氣可以開罐頭

人起朵你起朵

阿婆，袋入面有米同啲罐頭夠你食2日拎完就快d返上樓啦

我哋警犬字典裏面係冇「証」呢隻字

有冇警察部門發出嘅職員證先，冇就過主啦！

黑職(員)！
假職員嚟

而家狗>>>777

陳姑娘：你看我後生，都幾靚㗎

今日好熱
仲着羽絨。。。

笑恥：我焗腸黎架

區區一個局長識你老鼠
司長都要同散仔沙冧啦

話知林太都冇面比
我只係知道呀頭係丙強哥
（模擬對白）

局長? 邊撚度焗啊? 睇過~

阿婆呢度冇飯派

陳肇？邊撚個陳肇呀？無人識你呀！

陳肇麒我就識

狗：又食胃又焗腸？頂埋你個肺好唔好？攞張證出嚟喇仆街，信唔信我即搭你告你阻差辦公？

啲狗做咩唔落佢孖葉呀

D狗無打然姑娘一獲？
唔show pass
同D狗一樣

局長 無人識你呀

無一棍打爆個頭都算係咁

有無片？

故意唔帶pass, 阻差辦公

地頭龍贏哂啦，呀平落黎都冇面比

上返行人路啦，屌你老母

狗:喂，你張委任證呢師奶

有排，佢要同林奠一齊做箭靶

士沙: 局長？依家無人識你喎

做戲，扮跟足程序

Popo: 師奶你咪阻住啊蛇做嘢啦

偽進仔政治冷感 無腦又唔睇新聞

燉冰強>白衫曱甴>藍衫曱甴>政務司>食物及衞生局

散仔>政務司

局長你收皮啦

Pc仔都大粒過局腸

正常
林大總統都係時沙
時沙係大過政務司

證明唔show證係冇人知你係乜水

局長只係職員

局長出咗聲明向驚方道歉未？

又黎官威呀 ？

政治任命局長洗乜證
你有無見過英女皇入境要出示護照

陳姑娘，乜撚野姑娘呀，無人識你呀！

其實黑警真係唔會睇新聞

牙蛇而家話唔識你呀 邊撚個呀
局長 冇人識你喎

同老鼠曾入理大一樣,直接比班狗屌「呢度我話事呀」

散仔協會會長大過政務司司長

咁陳笑恥當然冇人識

咩呀 局長唔洗檢測呀？
排隊啦去！

點解唔用棍打頭？

宗仔都要比狗屌到跪低認錯
陳姑娘? 唔食佢食椒算比面啦!

陳職員

見到狗仲伸手入袋拎證
真係未死過

大叫「自己人」咪得囉

主人係燉冰強

陳姑娘

屌你老母ON撚99

光頭基同關狗榮都係時沙

「gigi撚 gigi撚」

who cares

學埋班狗唔帶証

跟尾狗，任人呼喝，無人尊重。

有bug
自己友

南亞

狗嚟啫

升職

計撚住林奠落區夠唔夠兩個鐘!!!!!!

變咗職員

恥邊撚度恥呀，人叫始你叫恥，識唔識羞恥

再嘈告鳩你，襲警，阻差辦公，違反限聚令，非法集結，暴動。

仲有國安法，顛覆國家政權，分列國家，勾結外國勢力，（買中國產外國研究疫苗）已經夠“恥局長”終身監禁，困撚住拖到佢九十歲先開庭

張仔都俾林大總統屌

護士仔變局長

柒到

警長就唔啱啦
應該兇返徐英偉陳漢儀：差人做嘢唔使你教